中石油也WANNA CRY! 網絡長城報廢

真係報廢？